點樣追一個有男朋友既人

唔好搞人啦

屌醒我啦

屌你呀

對唔住 我都知我冇用

做人第三者會有報應

不過想追都未必追到 如若三五年相見

有男朋友都比你溝到嗰啲都唔係咩好人
唔係臭雞都要啊嘛

可唔可以俾個機會我

將心比己
你追到手時 我又出個咁嘅post 要諗點樣屌你條女又好唔好

問我就啱㗎喇

我知道 但係佢真係好似命中註定嘅人咁 呢世人我只係遇過兩個...

皮已收
下一個會更好

可能佢哋只係玩玩下呢

咁你知唔知佢地關係好唔好
如果關係好好就唔好諗啦

如果佢哋只係玩玩下 咁我哋又真心鍾意應該ok掛

點解?

溝咗條仔先

應唔應該等佢分手 但其實同佢唔係好熟

btw你男定女㗎仆街..
五日前先鍾意咗個男同事
定你想溝嗰個係gay

就係唔知 唔太熟

愛情其實係有先到先得忠貞嘅
如果對方冇 俾你追到手都係他朝君體也相同。

睇下咩樣先

唔好比我係條街見到你，你呢種人真係唔打唔撚鬆化。
個地球咁撚多男人你唔撚揀係要叫人撬人牆腳先開心嘅，我屌你喇。

扮朋友借頭借路約出街。 用甜點養肥佢。

依家人口咁熱。係咁比肥仔水佢飲。 快則三個月。慢則一年見效

唔知喎 你估下

搶左佢男朋友

屌你老尾 放過人地啦

我明白 但係呢個世界真係有散拖呢樣嘢 我就係嗰啲連散拖都唔想拍嘅人

我係巴

出去拖一次手 就令你輕易愛上第二個啦

不如你比個機會我

睇唔到我個名咩

同佢其實唔太熟

咁又點啊？男人撬人牆腳就無錯？

痴撚線

都唔係嘅 如果關係係唔好嘅 無我都會有第二個 關係好嘅 就打風都打唔甩

對唔住 我都知唔啱

點解預先假設，你都幾仆街

追佢男朋友

問得出都輸左一半 算吧啦

咪搞9人啦

高招

過來人
今次比你溝到佢
姐係將來都會比人係你手中搶走佢

唔知你明唔明 如果無feel嘅真係砌埋都可以無feel

好

...ok

我都唔想

唔熟都照約。講到明自己有女朋友。唔係想追佢。 扮想要個知己。 養到七十公斤左右。佢男朋友應該會自動棄權。 呢個時候佢實搵你傾訴。 好大機會得米。 重點唔洗怕有狗公追

到今日仲有咁純既諗法

連我自己打下j都唔俾 使唔使咁惡

睇你想要黎做乜

點解 我真係覺得好啱feel 未試過咁嘅人

周街都係女 靚女多到寫輪眼都睇唔切
洗撚追個有仔呀 你講黎聽下

你今日追到，聽日就變前男友。

對唔住我知係錯

想追咪追囉
聽樓上D人講就死得囉
香港正常少少既女仔都有仔啦
有仔就唔溝得,咁你成世都唔洗溝

他朝君體也相同 咪搞人啦
如果真係咁鍾意佢嘅
咪等人地自然散左你先追囉

唔想又問，屌你

個人意見比你撬得走一定唔係好女人，早啲醒覺喇好無？
不過都係屌你啊！！！！！！！

你個名

波台手足

都係嘅 但想拍長拖就咪搞
用咩方式得到愛情 就會用咩方式失去

養肥左就會附送埋綁定。 信我。 成本又唔高。

我想.... 其實我都唔知 但真係一見鍾情 點知性格仲要match到爆 相見恨晚啊簡直係

你知唔知香港女多男小？仲係到誤人子弟我屌埋你啊

呢D正宗自欺欺人
咁呢段時間你同條女保持咩關係先?
你唔同佢示好,就算佢散咗,都唔會輪到你
如果你KEEP住親密朋友關係
咁同溝佢又有幾大分別?

原諒我太野性想這段情更深刻

佢正常樣咋 我j佢唔落添

我都認同 不過唔係成日見到 status都未必update

希望佢哋係玩玩下

屌你唔好睇咁撚多言情小說喇女人淨係會比你睇到佢想你睇個面㗎咋，你係咪做咗兵自己唔知啊？

你出街睇下先啦
至少我眼見係街,身邊既人,網上聽聞,多數都有仔
咪信埋D19政府數據

Gay

係但後尾可能會發現做朋友關係更持久

又講得啱 但我真係未遇過咁樣嘅人 或者其實都遇過嘅 但係佢真係...

無估錯的話你係FF毒男一名，佢有無仔你都追唔到

記住，綠帽是一把回力鏢

就算俾你追到，
佢今日可以為你飛咗現任
將來都可以為咗第二個飛咗你

所以唔好搞鳩人喇

係咪吳雨霏?

你自己識得小女人就唔好話條街小女人喇，成個銅鑼灣都係靚女都話無女

就算今日比你溝到同男朋友分手 第日都會為其他人同你分

巴打你醒下喇，唔醒真係打柒你㗎

又啱 示唔示好同溝唔溝真係好大分別

好多時候人都會自己呃自己。 由其當第二個腦控制緊第一個腦果陣。

我冇話過冇女喎
而係D女有仔咋喎

派帽正契弟

唔係你諗果種 我係一個好奇怪嘅人嚟 不過費事講太多

追你老母，返去打飛機啦
咪撚派帽呀

襯識得唔係好耐 唔得咪唔得

你係！！！！！！！

咁樣對自己 你好撚憎自己？

百貨應百客你一定會搵到第二個㗎！！！！！
識咗幾耐可以有幾深感情啊，未沉哂就快啲離場喇！

嗰啲女點溝得起 倒追都自卑啦

夾同命中註定係相對，你覺得佢係，可能佢都覺得你係命中註定，如果係咁你唔洗特登追，守住喺佢身邊，等佢分手好過。係你始終係你，唔好做第三者啦，如果人地一直唔分手，咁即係你地有緣無份，佢鐘意男朋友多過鐘意你，咁你都係追唔到人，嘥氣

點解佢要有男朋友呀

唔係好明..

未派到

你知唔知我係邊個

靚女心地係善良啲㗎！！！！！
同埋真係靚嘅反而小人追因為個個都好似你咁覺得自己高攀唔起，我有位女性朋友靚到dum一聲但佢男朋友

反正我識嘅靚女多數都唔係以貌取人

唔可以呀

唔知

收皮啦 屌你老母

我第一眼見到佢就覺得佢有啲位好charm 傾多兩句直情覺得性格係同我好夾 你明唔明 樣真係好普通 但係我忘記唔到佢

比你追到 第時條女一定瘋狂派帽比你 後再比其他人追走
到時抵撚你死!

咁啫 最多咪唔開心成世

如果條女今次畀帽條仔帶
都唔會係啲咩好女仔
下次就到你

咪能派，你諗下你今日搶左佢返黎
他日佢都可以比其他人搶走

認同 又唔使做仆街 但又可以有機會 不過真係唔多機會見面 雖然拎到佢電話 但係佢又有男朋友 無啦啦搵人又...

好矛盾 唔想做仆街 但係唔做又無用

比帽人戴會比天收

有朋友個ex 講過一句，我對佢（男同事）有好感，但佢有女朋友我唔會搞佢，但唔想睇佢死，都想佢好

如果你有咁嘅諗法，其實你都係仆街，係仆你個街地有機心

55

你姐

咁仲唔夠搵過個啦屌你！

容祖兒

我喎? 我喎！！！！

ok

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

乜啊你係咪認錯人啊

我明呀 我以前都係咁
所以而家仆哂街

我係咪真係要等 但已經知道身邊有個毒撚都鍾意佢

唔係下話 我喎?? 你真係唔識我? 感情台人若變= =

乜你見唔到我個p牌咩

我對上一次有咁嘅感覺 已經係六年幾前 唔知係唔係因為時間嘅關係 今次我覺得強烈過上一次好多

咁.... 我叫人若變 請你多多指教

多你個頭啊你同我醒啊

點解要追有男朋友的女仔?果d女仔可能會同你傾得埋或找你訴苦，不過如果她發覺你喜歡了她，她應該不會放棄她男朋友來選擇你，因為一個拖著別人又猶疑不決的，不是什麼好的，反正跟你一起也是短暫的。我以前也給別人搶了未婚妻，我不怪誰，只怪自己沒有別人那麼賤。

唔要呀! 我淨係想要佢

其實你想點
單純暗戀FF有可能
然後上黎想比人屌醒？

唔係個種女仔 係新相識嘅人 底都未摸清

我唔知呀

良心過得去咩！

你當你自己三歲細路扭計就搞得掂
你要愛人都要愛自己先，你都唔珍惜自己明知人地有仔你都要中個頭埋去，你點會搵到真命天女！？！？

我都唔太過到自己...

本身同男朋友關係好既唔洗諗
你唔會有機會

關係普通，吊住吊住就有機
當佢男朋友唔存在普通溝女咁溝就得

利申9up

唔理你喇聽日仲見到你叫春就打柒你醒下喇巴打

真係好辛苦，我同佢差唔多日日message 左成年，佢應該唔知我中意佢

冇做過過界既野，等緊佢地自然散

我淨係想要佢咋

佢地拍左兩年半應該都好穩定

有人守著個龍門，唔代表你唔可以射個波入去
加油

我驚過唔到自己

睇埋我想一個留言先

秒覆定點先 唔係嘅咪煩住人啦

咁樣好似唔太洽當喎個比喻

你都識講毒撚競爭力有限

搵過個啦等

咪起緊囉屌你

同佢互含

同事黎，翻工時間大家唔忙就秒覆

會一班人出去玩，唔多機會單獨相處

天涯何處無芳草

問題核心：愛情究竟係咪先到先得
諗通呢點樓主自然識行動

如果佢有女朋友嘅時候你又追到佢咁你好走喇
因為到你同佢拍拖同樣事件發生佢會點？
佢一樣會離開你
唔係叫你放棄 但如果要追都等佢分左手先

佢就係芳草

做人第三者死全家
請使用不推文回覆

原來你係m

55 死咗第一個返黎搵你

咪癲啦你

我嘅愛情宗旨係：係你嘅就係你嘅 唔係你嘅就點都唔係你

我明 上面都好多巴打絲打講過 我考慮嘅唔係呢樣嘢

飲酒，借醉

等陣先

返bk啦臭閪

睇咗頭幾個post分析出黎

所以其實兩者係無衝突 好似兩條平行線咁 但係都搵唔到個答案

今晚唔得 聽日仲要返工 閪工嚟

我頭幾個post係咩 等陣先 我睇下

有無睇3k嗰幾個post 佢都係k字開頭咁啱

我睇下先

我嘅芳草

Kelly嗰個最後睇

屌 冇報應架
利申比第三者搶過

點命中註定嘅會有兩個嘅 咁係咪真係命中註定架

捉我字蛩囉

先同佢做朋友 得閒傾下計 之後等分手
如果條女同你傾心事呢你已經有70%成功
因為一個女人唔會同一啲唔熟嘅人傾心事
傾心事代表你俾到安全感佢
如果嗰時佢分手仲好係佢唔開心嘅時候你俾到安慰佢咁就更易成功
所以等分手係百利而無一害 又可以試到佢係咩人 同時又更易媾到

我碌哂成版都見唔到咩3k⋯⋯比條link黎得唔得

同埋我要瞓聽日先繼續屌你

等左成年都未分手，佢地關係仲好似好好

關係仲好好就走喇

我知 我有經驗呀

你首先溝走佢男朋友先
之後我再教你

順住睇

唔想等就聽日表白囉 得就得唔得就走
似返個男人

如果有仔嘅女你都追到返來
難保將來佢唔會跟又人走左去
小心他朝君體也相同

唔建議
但真係太鍾意又過到自己嗰關咪試下囉
但試過唔得嘅話就真係要醒

我驚臭朵 不過咁嘅嘢都做得出仲怕咩

希望你死全家

屌你老母

有咩報應呀？我乜都無做過條女比人搶走咗
依家到我有機會溝人條女，你同我講報應？

信我，就算俾你追到都冇好下場

如果咁都比你追到
你覺得佢唔會再搵第二個？

比你搶到佢
第二日一樣有第二個人可以用一樣手法搶走佢

講完

溝咗佢條仔先，之後乘虛而入

要有心理準備朋友都冇得做
同埋可能會俾個女仔當怪人咁睇

冇好下場 信我 過來人

咪癲啦清

一句
勾女俾人勾

希望佢地玩玩下？
我玩你老母咩
做人做到你咁自大？憑咩覺得人地係玩你係最撚認真？
你要等人分手無問題，但係唔好搶人另一半